{
    "question": "Momen inersia \u00a0adalah\u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "momen inersia adlh hasil kali dari massa dan jari jari di pangkatkan 2",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<span>Momen inersia\u00a0(Satuan\u00a0SI\u00a0: kg m2) adalah ukuran kelembaman suatu benda untuk\u00a0berotasi\u00a0terhadap porosnya.\u00a0</span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "contoh-kalimat-konjungsi-serta-melainkan-padahal-sedang-228",
            "question": "Contoh kalimat konjungsi \"serta\", \"melainkan\", \"padahal\", \"sedangkan\" apa yah??    tolong bantu ^^ \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "andi ingin masuk kuliah kedokteran.sedangkan.orang tuanya ingin andi masuk kuliah\u00a0 hukum<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-sekolah-menjadi-tanggung-jawab-kita-698",
            "question": "Mengapa sekolah menjadi tanggung jawab kita ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Karena, apabila kita ingin menjadi seorang yang sukses yang ingin membahagiakan kedua orang tua..\nKita harus sekolah yang pintar..\nAgar kedua orangtua kita bangga..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Karena mungkin sekolah itu gudang ilmu, kita kan manusia yang wajib untuk bersekolah, wajib/bertanggung jawab merawat sekolah dengan baik kan?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-perasaanmu-sebagai-perempuan-195",
            "question": "Bagaimana perasaanmu sebagai perempuan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Perasaan perempuan itu mudah berubah ubah ._. kadang kita merasa bahwa dunia gak adil buat kita, kadang kita merasa bahwa kita gak pantas ada didunia, dan juga kita merasa bahwa kita pantas dicitai ._. /apalah\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-yang-logis-dari-pokok-pokok-penelitian-di-bawah-ini-adalah-432",
            "question": "urutan yang logis dari pokok-pokok penelitian di bawah ini adalah .... ? 1. himbauan untuk membuang smpah pada tempatnya 2. definisi smpah dan penyebabnya 3. mengapa smpah menjadi tanggung jawab kita 4. mengantisipasi banyaknya smpah sekolah 5. manfaat membuang smpah pada tempatnya 6. akibat dari banyknya smpah sekolah \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "urutannya : 3..5..2..6....4....1....",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-pencarian-untuk-frase-penggunaan-bahasa-daerah-di-kalangan-571",
            "question": "Hasil pencarian untuk frase \"penggunaan bahasa daerah di kalangan remaja semakin terdesak oleh bahasa indonesia\"    Tidak Ada Hasil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "frasa = bahasa Indonesia = penggabungan 2 kata yang membuat arti baru.<br>karena bahasa memiliki arti blaa... bla,...<br>sedangkan Indonesia merupakan nama dari negara<br>itu menurut sya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-10-kalimat-majemuk-setara-frasa-tentang-teknologi-tepa-452",
            "question": "Sebutkan 10 kalimat majemuk setara frasa\u00a0 tentang teknologi tepat guna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung\u00a0teks eksposisinya",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<br>1.ada beberapa alasan dan contoh mangapa ttg dapat memberayakan ekonomi keluarga\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-contoh-wawancara-dengan-teman-sebangku-dengan-topik-cara-men-443",
            "question": "Buat contoh wawancara dengan teman sebangku dengan topik cara meningkatkan cara belajar yang benar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Lemuel : Hai apa kbar?<br>Elsa : Baik!<br>Lemuel : Saya\u00a0 boleh tanya ngga?<br>Ela : Tanya apa?<br>Lemuel : Akhir2 ini nilai sya jelek, gimna cara meningkatkan nilai sya, supaya bisa bgs?<br>Elsa : Kamu harus rajin bljar, kalau hbis pulang sekolah jangan langsung main,\u00a0 mengulangpelajarin yang sudah dipelajarin disekolah.<br>Lemuel : Tapi sya malas belajar!<br>Elsa : Kamu harus lawan kemalasan kamu, kalau ngga dilawan, mana bisa mau jadi pibtar<br>Lemuel : Ya udah makasih ya buat nasehat nya<br>Elsa : Ya, sma2<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-kata-orang-yang-suka-menyampaikan-jasa-setengah-dari-p-919",
            "question": "Arti dari kata \"Orang yang suka menyampaikan jasa setengah dari padanya syirik mengaku kuasa\"?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jangan mengiginkan imbalan dari setiap jasa yang telah kita perbuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-pekarangan-perlu-dimanfaatkan-untuk-kebutuhan-pangan-836",
            "question": "Mengapa\u00a0pekarangan\u00a0perlu\u00a0dimanfaatkan untuk kebutuhan\u00a0pangan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "untuk menghemat pengeluaran",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "agar tidak nganggur, menambah penghasilan, mencukupi kebutuhan pangan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-jenis-teks-eksplanasi-533",
            "question": "Jenis -jenis teks eksplanasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>jenis teks yang menjelaskan hubungan logis dari beberapa peristiwa. Pada teks eksplanasi, sebuah peristiwa timbul karena ada peristiwa lain sebelumnya dan peristiwa tersebut mengakibatkan peristiwa yang lain lagi sesudahnya. Struktur teksnya adalah pernyataan umum, urutan alasan logis.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}